有道德光環既示威就係施壓冇道德光環既示威就係擾民

政府同建制派點解近日咁招積譴責暴力
係因為民意五五波 有譴責的社會基礎

調轉 721後政府建制失哂蹤 無聲出
正是因為佢地無道德光環 無面出黎譴責

所以家下要令政府建制同藍絲收嗲
我地要搶返個道德光環先
因為在社會大眾視野中
有道德光環既示威就係施壓
冇道德光環既示威就係擾民

Be Water 讓我地施壓而不落單
家下要演化到下一個階段
Be Humble 去爭取返道德光環
咁先可令運動有基礎 令運動生生不息

道德光環是收政府皮既基礎！
道德光環是收政府皮既基礎！
道德光環是收政府皮既基礎！